好羨慕啲人有勇氣表白

由細到大都怕人點諗，唔敢將自己諗法講出嚟

唔好，講左朋友都無得做

大家成日搞錯左件事。

表白只係儀式，表白得之前已經好感度要到100%

唔好怕輸就得 本來就唔係朋友
一開始未有佢出現果陣 你味又係咁

打機都知 表白 要到好感度100% 仲要過哂劇情場景先可以攻略成功。

咁你去馬啦 男人老狗驚西

其實要表白既 成功率低於50%
除非你高富帥
親身經驗

岩feel 既自然會一齊 唔洗突登去做d咩

當你鍾意左佢時
就已經做唔返朋友

人地都係人黎既，可能要啲私人時間呢

曖昧真係好煩呀！！！
有時就好快覆 有幾就幾個鐘先覆一次 又唔會講自己去咗邊 做緊啲咩

搞到我都唔知搵唔搵佢好 又驚只係我自己誤會咗 個心好亂呀

講咗麻煩到人就唔好啦，都知自己咩料

原來你係絲，女追男唔同玩法。

當我冇講過

男朋衝動表白
最後一齊咗

搏盡無悔

成日都隔好耐先覆 跟住我又秒回 等陣佢覺得我煩都唔知點算

搵佢啲fd攞下料先

唯一一次係暗戀嗰個女仔要去美國 讀書
我先鼓起勇氣同佢say hi 之後表白
出咗幾次街佢就走咗
除咗個次都未同過異性出街

你巴定絲？

巴

我都想見到佢在線呀 signal乜都睇唔到

有時表白只係想完成自己一個心願

同是天涯淪落人

男人仆街黎架你小心比人撚

依個都同意

表得白通常2個情況

1. 有曬把握，好感度120%

2. 明知無可能，了左心願等自己收皮

我知

圍爐

+1
唔敢成日搵佢 驚佢覺得我煩

你接受到之後可能冇fd做咪試下囉

成日都想唔理佢

依個真 乜都唔洗做 成件事好自然

擺明車馬同佢講我要追你

咁你都知左結果啦 有咩好後悔

same
有時覺得佢只係當我係朋友
但又試過幾次單獨約 （明明其實我地有共同朋友圈）

大概一星期先signal我一次
但係又唔係有特別事搵我 純粹吹下水

究竟你想點

咁咪唔好表白 隻手拖落去搞掂

異性朋友都唔會一世 佢另一半都會呷醋 結論唔表就會俾第個拎走 要兩個人同時單身都難啦

我話你知，係唔會架。佢只會急住同你做fd架咋

我有啲好好嘅異性朋友都keep到 不過係一秒都冇鐘意過對方果啲

me2 但係通常都係我講嘢多 只有喺佢有興趣嘅topic先會講多啲

邊個負評我 行出嚟

平時傾偈曖唔曖昧

我男朋友識咗我半年
而呢半年期間晚晚最少WhatsApp 同我傾一個鐘
可能佢係毒L一個
幾廿歲人都A0
有一次佢約我出去食飯
佢就鼓起勇氣同我表白
諗返起都幾搞笑

與其驚失去咗一位朋友，都總好過因為冇表白到而後悔

行行吓拖佢隻手
你就會知道答案

你點回應

你哋喺邊度識嘅？
同埋每日都傾計 唔會覺得好似friendzone咗咁咩？

我覺得要拍到拖 都可能睇頭一個月最緊要 等陣雙方都冇乜表示 就會慢慢變淡

依家咪係我男朋友囉。

但佢當時表白完全係災難式
佢類似話：「我之前讀書鍾意咗個女仔，佢xx好、xx又好，但佢同我講話timing唔啱」
我當時心諗
你up乜9?
你想表白定係想話我唔夠個女仔好？

我唔敢呀

唉屌 i know that feel

我當時啱啱畢業
入咗間公司一個月左右
然後佢就入職
有時一齊同其他同事食飯傾計就交換咗電話
之後佢每晚都會搵話題同我WhatsApp
我個人唔想太快發展一段感情
而咁啱佢又有耐性
同我傾足半年都有
我都幾佩服佢

如果可以我都想 最驚佢冇咁嘅耐性

啱啱問佢做緊啲咩 佢答我準備瞓

表白呢樣野 無論成功定係唔成功
都會冇咗個朋友
去馬前一晚
Sip高枕頭諗清楚就得

好唔同

我有個朋友話：
表白尼d野得青頭仔先會做 雖然當時佢仲係
佢同女朋友係學校識 食幾次飯 睇下電影 有日夜媽媽一齊番屋企情到濃時錫條女一下 做左情侶 型撚刀

佢冇應我添呀

唉
柒咗講咩勇氣都on9

洗乜表白架

唔知喺邊度聽過話表白係勝利凱旋嘅戰歌
所以正常表白係插破最後一層關係嘅時候用嘅手段
而唔係根本乜都冇嘅時候就表白

佢一定好有內涵

的確係有內涵 成間學校都識佢既老司機

想關係上有突破嘅話首先要突破自己嘅心理關口先
記住
You have nothing to lose
加埋你係絲打嘅話成功嘅機會更加高
所以去馬啦

表白有樣嘢好 就係唔使再拖落去 起碼確確實實有個答案

令自己心死 表白應該係最好

幾想好似春秋歌詞咁 飲完酒就單刀直入 唔成功就傷心一排再走返出嚟 好過而家拖嚟拖去

有無諗過咁樣好自私

帶咁多困擾俾人

心灰得極可恥 心傷得無新意

我明

最辛苦就係日日蟻咬咁
都唔知結果
當年就係咁
表咗

呢個年代 戇鳩仔先去表白
表得白預咗拜拜朋友都冇得做
係一齊嘅唔使表白都會一齊

會唔會佢都係鍾意你呀

真心
你條件好過佢嘅話你仲驚

會

原來沒有 從來都沒有

Real

樓主幾歲仲諗呢啲

喂好啱

💁🏻‍♀️：鐘意咪講囉
🙋🏻‍♂️：我鐘意你
💁🏻‍♀️：😳

跟住幾乎朋友都無得做🥲

性格呢啲 3歲定80

只怪你太重視別人嘅眼光
巴打會唔會有好多嘢後悔冇做

當你錯一次就唔會再錯架啦

小朋友先用告白
大人係用誘惑

如果你拋曬波 比曬暗示
個男人都（扮）get 唔到
表白黎都係失敗

Only losers think think way

好記得同初戀表白

約咗佢係佢樓下等話有重要野同佢講

一見到佢果下個腦一片空白

口窒窒咗表白完 佢甜笑點咗一下頭

就拖佢手送佢翻上樓 入到𨋢到佢問我隻手做咩咁震

我話我咁大個仔最緊張就係呢刻

有時啲野真係一世都忘記唔到

好sweet呀

怕姐係你根本未夠火候去表白啦 表得都基本上大家都有好感 ，如果你怕既 姐係你對果段關係都冇信心 ， 所以表唔表你都係輸。

唔知你有冇睇呢個post呢

唔關SP 事
如果你打扮一下
比佢見到你最靚嘅一面/ 有魅力一面
但男方都唔心動
即係你對佢黎講無吸引力
唔係話你無吸引力
純粹你擦出唔到個火花/ feeling

所以鼓勵你鍾意一個人就去馬表白

十年後你睇翻只係好少事 即使失敗

人最慘既感覺就係後悔 因為你永遠冇辦法改變

我好慶幸當時自己能夠踏出呢一步

因住表完白變咗春秋首歌講嘅嘢

我個拋波即係 暗示
等對方接返個波
唔係 身體個波

Sor

我都係咁

真拍拖唔使表白

2021年仲表咩白......傻仔先會表白

怎麼冷酷卻仍然美麗 得不到的從來矜貴

其實或者咁樣先係對大家最好
唔洗拖拖拉拉
得咪得 唔得咪自動消失

勇敢d

想表白嘅 勇敢啲send呢個post俾對方

當面表白完
之後就冇之後了

可能直接捉佢去爆房比佢中出幾獲都好過你表白

冇咩好怕 已讀不回咪算

睇到已經好驚

講得好啱

真

理想

表白只不過確認關係 /結束關係

你都唔會想一個冇好感既女 冇啦啦同你講 中意你咩

我都係靠表白開齋，對方對你有冇feel係自己都感受到

我個人比較悲觀

岩吖又真係！

但做咗條氣順好多，得咪得，唔得咪做朋友

其實冇問題架，鐘意對方咪去表達自己感受囉
除非你唔想同佢一齊啫
唔明點解要驚冇咗個朋友
個重點係你唔想佢淨係做你朋友嘛
我次次表白都係預咗其實多你一個朋友真係唔多嘅心態
利申：絲

無錯 ...好感到夠 ,一個眼神，一個動作都已經搞掂 ..

表白，都係想自己死心，解脫既一種方法

你又啱，
好感度高同低真係好易feel到

我都係夜晚十一二點
講完
拒絕
之後...
就冇之後

梗係講啦
追唔成都可以做返朋友㗎啫
但你唔講就真係冇機會追到佢

得咗 就upgrade變女朋友
衰咗 咪當少個朋友
我見有啲衰咗都可以做返朋友 返唔返到以前個feel就唔知啦
亦有機會狗喺人類最好嘅朋友

主動嘅女仔最吸引

最少唔會係吊高嚟賣，老馮要男人做主動，男人幫佢解悶，男人應該幫女人嘜嘜柒柒

支持樓主去馬

無錯,啲毒撚唔識就去玩下gal game 同牧場物語啦

其實半年算係太快定係太慢？

我A0，覺得要識一年先可以拍拖

份人太慢熱係唔係唔好？

我條仔用一年

幫自己end game!

真呀，最緊要不後悔

唔好有太多幻想

一年會唔會太耐

人地覺得無野 正常社交
係你自己ff姐

exact7ly 我幾年前表白都係為咗死咗條心佢

中學既時候成日暗戀人, 痂係人身邊但唔敢表白, 白白浪費左成個中學生涯

只能夠怪你太毒

我都係絲 表白過兩次
一次被拒絕 對方話佢鍾意既係我朋友
第二次成功 宜家係我男朋友
我覺得個陣都係唸如果唔得咪放棄
反正你鍾意佢都係想同佢一齊
鍾意咪表白 失敗咪放棄咯
如果一直唔敢表白但又越黎越鍾意對方咁咪仲難受
touchwood俾人拒絕個下 雖然唔開心 但好似放底曬所有心頭大石咁
人生咁短 既然你都唔想同對方做frd 咁咪試下

我同宜家個男朋友本身都識左一年
但純粹真係認識對方但冇交集
由熟到一齊只係用左一個月
但佢個陣都俾好多signal我
成日都暗示佢都鍾意我
絲打你同呢個男仔傾左半年有冇曖昧過？

其實你自己突破左一次之後
跟住就會慢慢變好
我以前都係唔敢講既人
你怕朋友都冇得做 不過你唸深一層
一直維持住呢種關係 你自己會開心咩
我個陣就係接受到呢種忐忑既感覺所以就表白了
第一次表白個男仔同你個situation好似 都係忽冷忽熱
唔想俾人撚 所以更加想確認對方既心 費時越陷越深

結果？

放底曬所有心頭石

好羨慕呀
你地個陣係咪已經曖昧緊？ 佢有冇俾signal你？

我唔敢表白 一來唔知佢點諗 二來我地有共同朋友圈 怕第時一班friend約出黎會尷尬

我哪會不顧一切
膽小成問題 太弱了
是妄想 太過到盡處 是寂寥

岩呀，幾年前有個男仔同我幾曖昧，平時日日msg叫我做baby,又叫過我過馬路要拖佢隻手，但最後都係話當我朋友
我果刻真心覺得認真就輸了

一年好耐

表白只係用來confirm關係
無勇氣表白即係大家未到果個地步
真係知道對方會應承係會夠膽講

臭鴨

試下唔小心手仔掂手仔..之後就會發生的意想唔到的事..

肯定係

第一次個陣冇曖昧架 所以收皮
第二次個個男仔就真係有曖昧 最後成功

你照吓自己個樣咪知自己冇勇氣、點解要表白咁柒囉

同ex分左手一年之後都冇想拍拖嘅感覺 係咪正常

我估係?
我過咗兩年都無感覺 可能以後都會係咁

就算身邊有女都廢事同佢地來往 交友app match到女都廢事hi佢 但又會keep住玩

唔好表好撚過表
原本有機會都會衰梗
如果表白成功到既，跟本唔使做呢個動作

女仔表白 男仔會唔會無咁珍惜你？
有無問佢點解唔同你表白？

樓主加油。
想當年我比個男仔拒絕左之後繼續死纏爛打
然後依家拍左拖三年lu。

係啲仔成日話人狗公狗公不如你教下點樣溝女先唔狗公啦

小朋友先會問嘅問題
果D係到扮聖人話咩唔表達就後悔一世
咩想做就做.9成9係果D仲睇緊故事書嘅小朋友
表白左一定朋友都冇得做.
本身有機會溝到都變溝唔到
鐘意人第一步唔係表白係溝佢
基本上人地鐘唔鐘意
慢慢就會FEEL到
表白只係講白D不如正式同埋其他人講咁解
如果要表白左先知得唔得
建議唔好搞事 冇咩好結果

我都想知

More

但女仔捉手臂都可以係表示FD

珍

成日同人表白
唔啱咪下一個囉
愛一個上一課

表啦，要朋友搵過唔難。

1/2機會成功。有結果好過冇結果

但我無勇氣面對失敗

你話俾佢屌佢實肯架

下次唔好. 同我一齊安份守紀做毒撚
無希望就無失望

姐係你get錯，因為你鐘意佢
佢做乜你都覺得佢對你有意思

msg你試下約佢睇佢reject/accept
就大概知有無機會

叫我

果D女仔真係好易惹人誤會
冇D避忌

你呢一世過左就無 每秒都失去緊 有咩好怕

其實表白冇問題，我都試過之後比人拒絕，之後咪又係繼續成班人出去玩
如果條友都唔中意你佢唔會care咩繼唔繼續做朋友，係你要過到自己果關
但係你同佢冇乜單獨交流或者獨處時冇乜特別對你講既野感興趣，咁表白都係預左失敗

如果你係絲既話 講D曖昧野
例如掛唔掛住我? 你同我去囉 等你同我食 你約我去睇套戲囉
咁樣條仔都冇反應就算9數啦

純粹想放低佢先想同明知唔鍾意自己嘅人表白

無錯

啱啱鍾意嘅女仔佢同我講 佢今年會移民.....

琴晚表左
已失敗
點解要咁犯賤呢

支持表白 但唔係咩都無準備咁去講
最少個關係有一定確定性先
衰左就放低. 然後move on . 當一般朋友對待. 唔需要尷尬

大家要有共同經歷 基礎朋友底先
講緊係交到心果隻 唔係fake friends

果一刻會好難受 真係會好難受
因為曾經鍾意過 呢個係事實 但唔好放大自己既負面感覺
做得返朋友就繼續做朋友既角色 做唔到都唔需要強逼自己 因為時間唔合適
千萬唔好自眨身價去作賤自己 以為可以討好人/博同情 因為我可以好肯定同你講 除左你屋企人或朋友
無人會可憐一個自我價值低既人

呢個真

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

大家點睇

一路loop住以後別做朋友 一路睇呢個post
好心噏

當你有
明白做左就有機會冇frd做
同埋不求佢會鐘意返你，只係同佢講自己心意
呢種心態，就唔會怕

有D1999添

一野揸落隻波度啦
表你個閪咩
做人做事做生意大忌係俾人揀
俾個選擇權人咪即係想失敗

表白係當你拎到咁上下分嗰陣問對方拎獎品
而唔係幫你加分
所以你係要同對方發展到可以做情侶先表白
而唔係乜柒把握都冇去自殺式表白

乜真係咁咩
好驚講完fd都冇得做

第一次難d姐，之後就好自然嘅啦

想聽多啲

暗戀算啦，條女對你有冇意思睇得出架嘛
當年我一表白，之後到依家都未見返條女！

你唔好咁啦

我都算係表左半次白。

半白前係要確定佢都對你有意思，例如出完一次街佢會再叫你出去，每日keep住某段時間瘋狂chat,可能係臨訓前大家都得閒既時間（呢啲時間無藉口話唔得閒覆喇掛），出完街講野會flirty左etc

你有無咩跡象可以講黎聽下佢都對你有意思？等我地分析下表唔表得過

絲打a0?

同我個case 一樣

全部埋門撻q?

情況同你差唔多
只係我借醉表白佢咩都唔講 第二日仲要扮咩都無發生過

我同同事飲 佢黎接我嗰陣講

有錢洗撚表白

真，如果唔係等如送死

好又點 咪又係當我frd